上次沙士係主要市區爆， 今次武肺市區爆發而家先開始

今次仲衰過上次，上次重災區係淘大，今次係周圍都有